{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012933",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002013239?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 투헤븐 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 宿泊料金は2名基準で、特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。 2003年以前の出生者のみ入室可能で、未成年者の場合は提携店に確認してから予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約による拒否については、キャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合により予約がキャンセルされると、100%払い戻しされます。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があり、当社はこれによる不利益に対して責任を負いません。 客室番号とデザインはランダムで割り当てられ、夜間には騒音により退室措置が可能です。 客室内の物破損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。 パソコンは客室に設置されていませんが、充電器はレンタル可能で、デポジットが請求されます。 また、客室内にはミネラルウォーター2本が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合は予約前に提携店に確認する必要がありますか？",
            "answer": "未成年者の場合は予約前に提携店に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約による拒否については、キャンセルや払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による拒否については、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "予約がキャンセルされると払い戻しはされますか？",
            "answer": "予約がキャンセルされると、100%払い戻しされます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように決まりますか？",
            "answer": "客室番号とデザインはランダムで割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間には退室措置が取られる場合がありますか？",
            "answer": "夜間には騒音により退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内の物破損や盗難時には刑事処罰を受けることがありますか？",
            "answer": "客室内の物破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはパソコンはありますか？",
            "answer": "客室にはパソコンは設置されていません。"
        },
        {
            "question": "充電器はレンタル可能ですか？",
            "answer": "充電器はレンタル可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内には何本のミネラルウォーターが提供されますか？",
            "answer": "客室内にはミネラルウォーター2本が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 464
    }
}